中國人最新發現：原來市長是可以罷免的

iphone

民主嘅你哋唔明㗎喇
民眾選得你出黎自然可以拉你落馬

push

發現新大陸

落你老母馬，用埋d 大陸字

點樣可以整到「來自火星」？

黨主席也可以擺免的（只有在沒有槍對準你情況下）

無人用華為

支那微博最偉大發明係呢樣

宜家D韓粉話要罷免黃捷報仇

第三個講緊支那？

下，無人玩喇

講緊支那共產黨？

趙紫陽個朵唔係黨主席

胡耀邦之後就冇黨主席

我鐘意咁講喎 你知唔知有啲字眼係香港傳過去大陸㗎師兄

做太空人

有乜問題。。。。
咁你騎馬 落番黎 唔係叫落馬 咁你想叫乜？

其實睇大陸啲留言有好多人都知道共產黨其實係衰

係咪用VPN就會顯示「來自火星」？

我細個聽到大

拉特首落馬
拉局長落馬
拉主席落馬
拉議員落員

咁又話$4000可以做黨主席, 還反D錢俾我啊

黨總書記啊

來自火星係乜鳩

咁你又大咩陸，你同佢好熟？ 叫 中國 / 支那

支那大把口講人反共
身體好誠實地自我審查屌港獨台獨

steam事件簡直係範例
個個屌明知支共仆街就唔好去野佢搞到steam要玩單機
講到尾全部都係奴隸心態

上任做市長 唔係騎馬

原來市長係可以選

但係好多都摵唔甩大中華情結，
中共一拎起「我們中國」，佢地就會慒慒懂懂咁企返去中共比既奴隸位

仲係6s 好慳家

鬼唔知咩，但把死人口都係咁硬呢

呢樣真，封建體制下既民族情緒綁架

太監指導別人性生活？

唔屌你老母唔撚得
而家邊度有人騎馬呀柒頭
俾隻馬我睇下呀笨柒

幾歲
上馬落馬呢D字都係興左十幾年咋喎
唔係蝗語係乜

唔好再將大陸人同共產黨切割
依家係成個國家都係醬缸
就算有一共產黨收左皮 佢地一會扶植返共產黨2.0上台 可能政黨換左個名
但中國人一樣玩返專制個套遊戲規則, 唔會尊重個人人權 一樣推祟集體主義
就好似今日的俄羅斯咁 一樣崇拜強人政治同普京

發現新大陸咁

矯枉過正
落馬呢個詞四十年前都用緊啦

廣東話唔係叫落台咩？

新官上馬三把火

撥火啦

成班發現新大陸

真係反共 應該唔夠1%
有d知中共係唔好 但你反共 佢就反對你 因為你傷害中國 傷害佢"母親"
其他人 亦係大部份人 支持中共

睇完上面D留言
遲D年富二代小三都俾人話係香港傳入大陸
之後又話由細到大已經聽人咁講

無錯呀
就係因為文化入侵已經入侵左十幾年啦
最經典例子就係優化二字
應該係最早期既文化入侵

問題係佢地自私 自己無膽反抗
但又唔抵得人地好 想人地陪佢地一齊衰
把口就民族主義行先 其實就想大家陪佢地一齊做豬

大你老母陸，用埋d 中蟈字
香港係香港
中蟈係中蟈
唔好叫咩大陸

認真討論
落馬喎 落喎 粵語嚟架
你見大陸會講 落車 落雨 咩？
反而泛民講咗幾廿年下台就肯定係普通話/國語

落馬居然係大陸字

人生在世幾廿年今年先知道

長知識了

民主既野支共班生番識條通咩

如果佢講下馬都有得拗下
落馬點匪話法

btw大你老母陸，有親呀？

滿意未？

醜唔醜阿支那人

佢係黨主席，按職位比鄧小平更高

仲要咁多like諗住串人但自己柒

一年喇
點解仲有人寫錯罷同擺
真係咁難分咩

同北韓一樣咁封閉

知唔知乜叫暗喻法

落馬點支那字

落馬似白話多
鄰國最多叫下馬，蝗話講落馬好唔順口

同班蝈講呢個係中國比台灣市民既獨有權利
全中國得佢有

唔係掛，咁大鑊？點可以比支那狗知架？

其實係咪可以令佢變埋禁GAME
宣揚民主理念

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

On9 乜撚野大陸字

同意

係 應該用返 免職

做乜撚呀

落馬我覺得無問題
呢個字對應返"走馬上任 / 走馬赴任"

支耶人只能投胎

拉你落馬成句香港白話喎

睇黎之後落馬州要改名做下馬州

佢地牆內消息已經封鎖到一個地步

以為香港廢青暴徒只佔一小部份
點知區選贏曬 成班O晒嘴

以為蔡英文同韓國魚叮噹馬頭
點知蔡總統大比數勝出 成班O晒嘴

以為韓國語民望好高
點知接近1百萬人投票罷免佢 成班O晒嘴

佢哋究竟幾時先會醒

清醒嘅人少於2成
洗腦真係好恐怖

Child 登仔

書面詞落字根本唔會當動詞用 落馬又何來蝗語
難道落車落雨落水又蝗語

好慘

政治上用落馬 , 香港一直都有用

趙紫陽係中共總書記添呀

醒果d唔會岀聲 如果唔係強力部門會上門

如果落馬要轉成書面語甚至蝗語 , 起碼都要叫「下馬」

其實一直都係拉乜乜落台架咋

支那官收皮先叫落馬

唉 一諗到香港未來有機會變成咁
下一代有可能係咁嘅環境成長
就好撚灰

根本成個「民族」奴性重到傻
精英果班有理想嘅就俾人逼死晒
一係就貪
唔俾西方國家殖民返一兩個世紀都唔會擺脫到

班奴隸唔知好正常蠢到

萬里都死撚咗啦
咁都可以中棍

剩係個落字已經係廣東話先會用開啦
上面幾件重叻唔切衝出嚟

支那都可以,不過會用左一世一次既言論自由

好笑咩？香港都冇啦

支那人奴性重到

關咩一年唔一年事
根本而家d人就無乜墨水 字都唔識多隻

一定是因為韓市長搞台獨
所以才會被罷免

記都記錯....係5000蚊呀頂你

認真你幾大?

因為幾肯定拉咩咩落馬係支那字

下馬

用腎換架，唔慳唔得

香港叫落台
支那叫落馬

以前新聞會話英國首相因為乜乜物物，被迫落台

老懵董都係腳痛落台

為什麼lol在大陸很紅？

因為可以自由選擇角色
因為可以投票罷免角色

萬能key
因為本來是西方自由世界既遊戲

落馬洲係香港地方黎架喎

好波

中共班蟻民 人生應該無咩投票機會
除左所謂人大既每年投票表決
我都唔覺中國有投票

呢幾個人應該要勞改了RAP

打個罷字識打，只係習慣打個擺字，留左comment，無特登改

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

其實係有民主制度既國家
係十分正常 唔好話市長 總統都可以罷免 只要發起公投/國會不信任動議
而投票達一定數字
簡單黎講 政府既權力同合法性應該係人民給予 政府係人民既公僕 僕人
當人民不信任總統 總統已經失去左合法性同權力

不過大陸人自細受維穩教育 呢D對佢黎講係天方夜譚

支那叫落馬 有冇source
係喎 落台
但點解遊行又會變咗嗌xx下台？
記得以前台灣 阿扁下台 阿扁下台

假膠嚟㗎

講到依家香港同支那有分別咁

你又幾大？
點解咁肯定

中共黨主席得毛澤東，華國鋒，胡耀邦三個人做過

究竟幾撚時支那會用落字?

中国人知唔知道
呢條俾臺灣人民涶棄嘅魚
過一排可以游去自己個市度做市長
而你係拉唔到佢落台

推董伯伯落台

未聽過拉董伯伯落馬

落馬點會係啊 正字特警少陣啦

落馬有個種「被動、突然失勢」既感覺

自己詞彙貧乏未撚聽過就話人大陸字

講番香港
原則上 基本法第七十三條有講立法會係可以行使行政長官既彈劾權
不過...係原則上
基本法係中共97年為左維穩而整既偽憲法
去到最後 中共都會強調行政長官既合法性同彈劾權 係中共給予同行使

紅燈亮起 全部馬匹準備妥當

真心問

咁基建上馬你會唔會覺得係支那字？

又發現戇鳩仔一名

咁英文啦好無

Pull you down the horse

正解

成班井底之蛙

民主嘅嘢，你哋唔會明架喇

真係奴隸黎
講到好似聖上咁無得換

落馬洲都係香港

可憐支那人
對自己殘忍

物理上中國互聯網個棟防火牆唔難拆
反正都係美國思科有份搞出黎 要拆唔難
最難拆係中國人內心的牆
今時今日翻牆根本唔難 但就算有得翻牆
佢地都唔會用依個機會了解, 包容同接受新的觀點同思想
同香港藍絲一樣 香港夠有唔同政治觀點 咪一樣FAKE NEWS盛行
一岩聽就喊打喊殺
中國人係要阿Q精神 封閉自己的思想 邊夠佢地鬥呀

吓

上馬落馬咁都有得嘈一餐
你哋做乜鳩

主要係睇香港粵語本身有冇同樣意思既字
例如上馬就可以用「動工」
如果香港粵語本身冇同義詞
就算係中國詞彙都係值得引入

應該俾落馬州+支那人衝關潛移默化咗見到落馬兩隻字就覺得好大陸

根本就係，支那大把人移民到外國，外國冇牆但佢地依然會睇返黨媒嘅新聞，支那所發佈嘅資訊，自身都已經設定立場

又未必，你可以試吓喺百度打“落水”呢隻字，佢可以包括墮海咁解

田心

佢依家搞咁多文宣就係令訓練你中國人覺得社會上有反對/異議聲音都係刺耳
要令你一聽到民主自由依D字眼就本能上即時反感 令你即時唔想再聽落去

落下馬 簡化

自己可以 上網睇睇

唔係粵語黎

萬里都死咗 唔好諗咁多

確定人地唔係假膠反諷？

算鳩數啦
再過多十年
新一代就會講富二代小三呢D唔係支那字, 因為由細聽到大
之後話上馬落馬唔係支那字呢一代又會走去屌鳩呢班新一代
之後新一代又會走出黎就話有典故有根據
歷史不斷重演

其實有無典故同係咪支那文化入侵真係無關
簡單例子 正如香港人唔會用"奇葩"呢個字
呢個字可能台灣同大陸人都有用開, 但香港一定無, 除非扮哂野學台灣人寫文
但就算係咁都唔代表呢個詞係無典故
遲多幾年唔知有無人走出黎話唔識呢個詞又話香港係文化沙漠

香港人唔去捍衛香港文化結果就係咁
屌喇星

台灣人民
好彩支那人係知有分別

你用普通話讀一次落馬睇下讀唔讀得出？

次撚次同佢講民主佢地就最鐘意話個佢地既村主鎮長都係選出來，依家見到原來真民主唔止可以選上去，仲可以拉返落來個個即刻hand佐機

近期多地干部接連落馬 中央"打傘破網" › 反腐倡廉
2019年4月19日 - ... 勢力充當“保護傘”問題。2日，河北省紀委監委網站發布消息，河北辛集市委原常委、市,近期多地干部接連落馬 中央"打傘破網"持續發力--反腐倡廉

你google 打"中央" "落馬" 有好多search result

欸有人來查水錶

其實喺極權國家，交出嚟嘅錢就係選票
不過匪國人民唔會明

真係好無知

唔叫落馬叫咩啊

真心問

樓上班柒頭
你地搵一段2005年前由香港報章用"落馬"黎形容"下台"既新聞黎睇下啦柒頭
上面google 2005年前結果 就全部都係得大陸文章
我就真係唔知點撚樣落馬唔係蝗語

香港用開落台

又少一隻game

用華為果個未出post被人敲門查水錶啦

自己睇2005年前"落台"google search result
篇篇都係大陸文章 一份香港文章都搵唔到
你班話落馬唔係大陸字既 唔該你地檢討下
係咪自己俾人洗左腦都唔知

香港都冇，笑人做咩

Taiwan is not China 又一實證

A

點知佢再講
大你老母陸

S

做慣籠中養既豬，忽然見到雀仔有翼可以天上飛，反而會覺得識飛係病，要剪走雀仔對翼，將佢困入籠同豬一齊養至係正常！

無一個係無辜

全部用iphone

on99 成班支那種鬧特權只係因為佢地唔係特權咋

係咪大陸仔唔緊要
唔認識香港文化唔緊要
但真係唔好個個衝出黎講落馬唔係蝗語唔該
唔好成班藍絲咁撚樣覺得係就係唔係就唔係

支那會用落馬咩

仲有大你老尾陸咩

我很幸福 我很幸福

親自解說

次次關於中共問題，都勞煩總書記出馬

ok 總書記得未? 有乜分別? 都係黨最大。

好肯定咁答你
係呀 就係支那先用落馬

2005年前既search result
邊度有香港報章用落馬?

樓上班柒頭收得皮未?

屌

收皮好嗎

香港人講開拉你落台

長知識都係

真

長知識

Ok我錯
只係感覺落馬普通話讀出黎怪怪地

落台就成日聽

歷史由自己開始
連登仔唔鍾意嘅就一定係大陸乜乜

get down from the horse....

佢哋覺得我哋被洗腦，
所以先搞到咁

問責制下三官員落台

【本報訊】董建華成功連任第二屆特首後，推出高官問責制，希望改善施政及挽救民望，也讓他有更大空間組織管治班底。問責制○二年推行至今兩年多，先後有三名問責官員因為政策失誤下台，令問責制毀譽參半。

未幫助董改善施政
高官問責制推出時首個焦點是問責官員的薪金，十一個政策局局長的月薪達到三十一萬多元，任職政務司司長的曾蔭權，月薪更由二十二萬躍升至三十四萬元。
當時不少學者認為，若以高官問責制作為憲制改革起步，值得支持，但成效有待觀察。市民則普遍認為問責官員薪酬過高，其後更出現問責官員與公務員的磨合問題。財政司前司長梁錦松、保安局前局長葉劉淑儀（圖）及衞生福利及食物局前局長楊永強，分別因偷步買車、23條立法惹公憤及沙士抗疫失誤下台。
○三年七月問責制實施一周年，有高官在集思會上抱怨指，問責官員得不到公務員的支持，推行政策時寸步難行。董建華會上承認不足之處，同意有需要檢討問責制。
公務員工會聯合會主席梁籌庭表示，在問責制下市民可把不稱職官員「拉下馬」。然而，問責官員明顯未能改善董建華的施政，無法成功向外界推銷政策，也拖低董建華民望。

就係公聯會D撚屌傳入「拉下馬」呢D蝗語
2005當年都仲要用開引號刪引號括住佢, 因為屌你老母香港人唔會咁講架嘛
到左2020年就變撚左「由細聽到大」「由香港傳入」「不嬲香港都係咁講開」
捍衛本土文化喎 我屌哂你地老母啦

毛主席話我地知
推翻執政者係靠革命
唔係靠投票

不嬲無落馬
講開落台
爬文啦 不願面對

衰咪又繼續奶

［行動post］既然書展唔受限聚令影響，不如搞個書展和你shop

期待香港都可以

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

落台

公務員工會聯合會主席梁籌庭表示，在問責制下市民可把不稱職官員「拉下馬」。然而，問責官員明顯未能改善董建華的施政，無法成功向外界推銷政策，也拖低董建華民望。

當年新聞拉下馬三隻事要用開引號關引號就知係工聯會想傳入蝗語啦

籠中鳥認為飛翔是一種病

同我地果D咩野含淚投邊個邊個一樣

墮馬

諗起逃學威龍

班大陸親戚一鳩樣，佢地明知D官係仆街，D我一講中共D衰野，就起晒鋼咁，佢地完全党國不分

香港係講落台
柴台
不過柴台冇乜幾多個人識講

有好多都已經唔敢出聲
同埋亦有好多始終抱有大中華情意結

嚴格黎講係呢十幾年都無得救
唯一希望反而真係爆發戰爭令到中共收皮一次
好似早幾十年咁，重組政府先有機會改變

但係我認為中國人真係有劣根性
就算去到果一日都未必會好
始終有心改變果班，大躍進>文革>64連殺三次，基本上已經全部死哂
就係因為死剩既全部都係劣種，所以先有今時今日呢個仆街既中國

落馬比較唔係書寫用由其以前寫新聞嘅一定執意用啲正規啲嘅字，所以你唔會點喺新聞見到

你咁講其實廣東話都係中國語言添

落馬由細聽到大喎
其實廣東話有好多字眼係同一樣嘅意思唔會得1個。
同埋因為以前香港跑馬文化好勁咁樣演變出嚟。

支那話好少講落馬

原來普通市民係有人權

Push

講到好似香港人就有得投咁，哭能咗

得支那人會叫廣東話做白話

你試吓Google "香港" 網頁揀1900-2005年
得七版result
新聞就十四版
係咪香港又係蝗語，支那名
要叫寶安縣(嘅一忽)

班愛國人士5個有3個用iphone

一陣連LOL都無得玩

最慘係夠無恥
如果無腦愛國留係國內都仲可以話佩服佢地
但結果就走晒出去移民，污染其他國家

祖國強大富有就得，佢地心目中係中國世界第一

唔好同支那人洗白, 有良心既已經坐晒監或者死晒, 剩低果十四億人係無良心...

唔通 話人勢力瓦解， 真係有塊瓦磚係到分解緊
話人說話有矛盾， 真係講緊有支矛同盾係人個口或者人地有講到矛盾呢2隻字咩到咩

中文字係咁架啦
呢d係本身詞語引伸出黎既意義，
普遍已經同本身字面上解釋唔同架喇
大學普通中文科都有教啦

on9 鬥飽佢

唔知基數點計。 黃捷個位係比例代表制。 鳳山29萬人有8個位。

'內地'先係支那話
大陸由細到大都叫嫁la
搞清楚wo

為什麼王者榮耀在大陸很紅？

因為可以自由選擇角色
因為可以投票罷免角色

大你老母陸，用埋d支那字

曲到圓

「如果有一日我唔係做緊自己，推我落黎！」

唔認自己係中國人
分裂國家

據傳說，南宋末年，大宋皇帝曾駐蹕於此，行人路過，必須下馬以致敬意，所以此地名為「落馬洲」。

一野秒左

好明顯暗串緊中共，網易新聞啲評論不嬲都咁「陰陽怪氣」。

台灣罷咗你
你大可以出去北京選
蟈大把人支持你呀

連登文字獄卒又嚟

工商晚報, 1967-05-31

犬厹報, 1964-04-10

華橋日報, 1989-07-25

巴打你係最正常嗰個

計當區總選民人數既四分之一

咁難罷 要7萬幾票

冇得駁

要禁了

有冇留意狼人係香港都好紅？

上面條友唔敢覆你

有得駁！Google無呀！

落馬係大陸字？？因為落馬洲喺邊境？？

萬里早幾年死左，家下跟潮文只可以做到去常委，未有方法做梗大大個位

你試吓搵個老人家問？肯定有好多個叫廣東話做白話

如果要除八先再計四分一
咁就過硬啦，九千票就搞掂

推

劣幣驅逐良幣

其實張cap圖全部留言都反諷

有一個竟然有清晰既思維知道韓俾90幾萬人罷免係佢自身問題

Cls 以後支那冇得玩了

source?

都係果句
有典故唔代表係香港文化常用語
正如奇葩呢個詞都有典故
但香港人係唔會用呢個詞

同埋你而家講既落馬 同南宋個落馬意思都唔同啦 九唔搭八
南宋係路人落馬表示敬意喎 邊有官員落台既意思

玩緊曲線啦明顯
呢啲留言擺唔夠一日就會比人清

We connect

中肯

iphone的錯

又好似係喎

「學撚到野喇今次屌你老母」

會唔會好啲？

但係我見到佢地支持㗎喎

信唔信有得你
喺政治新聞入面 官員離職有兩種形容方式
一隻叫「落台」 另一隻叫「落馬」
落台係指官員自願離職 落馬係被離職

落馬又分為踢落馬同拉落馬
踢係用喺上級逼條友走 拉係俾下面嘅人幹走

我係冇證據證明 要負皮随便

[行動POST]615全民放假悼念日

咪衝出嚟柒啦

比如叫人追人會追去馬

唔識可以唔出聲

落馬呢個字真係呢十年八年香港先用

個個都俾人洗晒腦

好似未必，有考古講過粵語同越南話類近
好難講係咪同宗同源

隻gamn疼訊架，邊度西方邊度自由啊？

痴線 支那人根本無資格玩

胡耀邦改制前係黨主席
改制後係總書記，兩樣都做過
之後先到趙紫陽做

好出奇咩
係中國可以隨時雙規被捕添啦

收購架，重點要佢哋沒得玩

收咩購，riot成立之初已經有疼訊注資，企鵝一開始已經係最大股東，係到幾年前前完全收購，但到阻唔到riot一開始已經係染紅企業

呢班支那仔擺明反諷啦

我都係即刻諗到落馬洲

無人識玩

仲旨意呢班傻閪管香港

「敢把皇帝拉下馬」就出自紅樓夢
自於落馬呢...匪國黑社會用語囉

喂呀 人哋駁你唔到啦
好柒架 明明google新聞冇架嘛

可唔可以回應下#239？

香港都用咗咁多年先甩到大中華啦
要出到國安法啲人先知香港唔獨立唔得

OK
係我柒左
長知識了
真係唔知幾十年前係有報紙用呢個詞

你話我兜定點都好
不過我覺得抱懷疑態度好過盲目接受
就算你話我文字獄卒 我都唔覺有乜問題
真係柒左既 俾你呢D有料既搵哂source直線KO
咁咪就係一個良好討論區既討論先做得到 我真係唔怕柒
個個都驚懷疑自己有錯就唔表達既咁唔洗討論區啦
上連登因為匿名 就係因為咁先至可以大大力以理服人唔洗留情面
咁先至可以有好既資訊交流

講咁柒多廢話,
其實我最驚就係過多十幾廿年有班友走出黎話"優化" "重中之重" "加大力度"呢D字係香港傳入大陸
或者話"奇葩" "咱們" "地溝油" "素質" "開幕式" 呢D字係香港經常會用 係香港人用語 (奇葩等好多詞係有典故, 但有典故同香港人常唔常用真係無關, 正如香港好多詞語都有典故, 但你返大陸講呢D詞語佢都唔知你講乜春大陸人認為質素係錯, 素質先係岩, 營運係錯, 運營先係岩我又有聽過有香港人話運營=/=營運, 運營係商業術語總之就有好多理由去美化呢堆大陸詞語貶低香港詞語)
而家文化入侵咁撚西利 而家連本身香港本土用既詞語 因為聽得太多蝗語已經好撚多都唔記得本身可以用咩詞語表達
唔通到時真係好似十年咁
個仔同你講知唔知邊個係大衛貝克漢姆
到時先黎警覺到文化入侵會唔會太遲
呢一個係一個需要正視既問題
個人能力有限 唯有自我警剔
即使你話係文字獄卒都好 我都唔怕做

好文值得一看

人呢？ 唔覆我嘅？
定係仲屌緊我老母？

華為無人敢碰

收皮啦好嗎，你鍾意就屌吓香港文化，香港文化就係你呢啲唔識字嘅撚樣屌到無
你上濕鳩google search邊度用得多，google會顯示瀏覽最多嘅網，大陸網支那人睇，幾%都多過成個香港人人數，你撚會睇到香港網啊，除非你有校繁體
上圖書館網search舊報紙係咪咁撚難
今時今日，真係有人以問吓問題就叫推動，成長啦好嗎，你嘅破壞根本無建設

Taiwan has showcase the best example of democracy!
Salute!

首先屌左你老母真係唔好意思
但你果句話因為騎馬 落番黎 就叫落馬黎解釋落馬唔係大陸用語
真係好直接想講呢句粗口

第二真係多謝你話我知原來搵舊報紙系統已經電子化
一直以為仲要親身去圖書館搵
搵完就知點解上面咁多人講落馬洲
咁我就即管用個系統試下搵舊D有爭議既詞

搵下"落台"
工商晚報, 1978-07-11

華僑日報, 1990-07-14
方勵之接受訪問時提出警告
中國領導人97仍未落台
香港民主觀權利將被取消

落台當時都好多報章用

咁搵下"奇葩"
工商晚報, 1973-01-11

工商晚報, 1962-09-13

原來香港人見人舉動好奇怪係會話人奇葩

素質
香港工商日報, 1954-01-31

華僑日報, 1991-12-20

大公報, 1991-12-02

原來香港人應該話人素質有問題
素質有典故 所以講素質既一定係香港人

西紅柿
華僑日報, 1991-08-24

華僑日報, 1989-08-01

唔知咩係西紅柿既唔好話自己係香港人

原來香港文化就係俾我呢D人屌到無

中國都會抄返我地啲字眼啦，例如bbq咁
但香港唔會用bbq黎做正規字，不過佢地on9佢地會用咁解

懷疑態度係好 但可唔可以唔好咁撚串 一來就屌人老母